1.本程序可实现对Leica激光跟踪仪的连接与控制。
2.ConnecttoIP可以连接到已知IP地址的激光跟踪仪，前提是激光跟踪仪已通过网线与PC机连接；DiscoverTrackers可以自动搜索已通过网线连接到PC机的Trackers，
  并在Tracker_list中显示；选中列表中的某一台激光跟踪仪后可通过点击Connect按钮连接。
3.为了方便地对该上位机程序进行测试，可以连接到Simulator来进行验证，不需要连接到实际的激光跟踪仪，可节省大量时间和精力；但Simulator提供的功能有限；
  必要时还需连接Tracker进行实测。
4.通过Move命令可以控制Tracker沿各个方向运动，还可设置运动速度；通过PositionTo可以将激光束定位到设定的点；PositionToTarget是PositionTo命令的改进版；
  可快速定位；GoAndMeasureStationary命令是PositionToTarget命令的改进版，在其基础上增加了静态测量功能。
5.Tragets用于显示Tracker已锁定的目标（靶球或TMac等），显示其实时位姿；
6.Triggers用于设置触发测量的条件，一般采用MeasureWhenStable命令，即当目标点稳定时触发测量；使用Simulator进行测试时，这一自动触发测量的功能暂未实现；
  Preconditions用于显示激光跟踪仪的状态，如果某些预置条件没有配置好，就会在列表中进行提示，比如，未进行初始化时，表中便会提示未进行初始化，只有进行
  了初始化才可以开始后续测量工作；Profiles用于设定测量的类型，分为Stationary,ContinuousTime，ContinuousDistance等；Stationary为静态测量，Continuous
  为连续测量；一般选择静态测量。
7. StartMeasure开始测量（一般采用此种方式开始测量）；MeasureStationary开始一次静态测量(少用)；StopMeasure停止测量；WriteToExcel将测量结果写入Excel表
  格中。
8.菜单栏中的Settings用于设置单位，坐标系类型及选择类型；OVC用于远距离测量时对目标进行定位；File，Alignment及TrackerErrors功能暂时实现。
9.当连接到一台Tracker或仿真器后，在项目的bin文件夹下会自动生成一个excel表，用于记录数据；完成测量后点击WriteToExcel按钮将数据写入其中。